有冇法例規定返工時禁止飲酒？

今日lunch 買咗幾罐啤酒，屌佢老母on9腦細話返緊工唔可以飲酒

你大可以炒咗佢

冇規定唔可以打飛機

睇過員工守則有寫
入職簽左